<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
  AndiCar - Aplicación de administración de Automóviles para dispositivos Android.

 Derechos de autor (C) 2010-2011 Miklos Keresztes (miklos.keresztes@gmail.com)

 este programa es una aplicación libre: La puedes re distribuir y/o modificar 
 bajo los términos de  GNU Licencia Pública General como ha sido publicado por 
 la Fundación del Software Libre, tanto la versión 3 de el Licencia, o
 (en forma opcional) cualquier versión posterior.

 este programa es distribuido en la fe de que sera útil,
 pero SIN NINGUNA GARANTÍA; si siquiera la garantía de
 COMERCIALIZACIÓN o buen estado para un USO  PARTICULAR.
 Ver GNU Licencia Pública General para mas detalles.

 Deberías haber recibido una copia de la Licencia Pública General, GNU
 con este programa. De no ser así,la puedes encontrar en <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<!--
        < = <
-->
<resources>
    <string name="LM_MAIN_ACTIVITY_WELLCOME_MESSAGE2">
        AndiCar es una aplicación de código abierto para la administración de vehículos para dispositivos Android.\n
        Esta licenciada bajo los términos de la GNU Licencia Pública General, version 3.\n
        Mas detalles en la página \"Acerca de\".\n
        Gracias por usar AndiCar!
    </string>

    <string name="LM_MAIN_ACTIVITY_USABILITY_MESSAGE">
    	Abajo veras algunas reglas de uso general para AndiCar:\n
    	* presiona el botón del menú de tu dispositivo para ver las opciones aplicables de la pantalla apropiada\n
    	* en las listas, presiona un registro para editarlo. Presiona y sostiene para mas opciones\n\n
    	** visita www.andicar.org -&gt; \"How To\" para aprender acerca del uso de AndiCar **\n\n
    	Gracias.
    </string>

    <string name="LM_MAIN_ACTIVITY_SHORTABOUT">
        <b><i>AndiCar</i></b> es una aplicación de código abierto para la administración de vehículos para dispositivos Android.\n
        Esta licenciada bajo los términos de la GNU Licencia Pública General, versión 3.\n
        Mas detalles en la página "Acerca de".\n Derechos de autor© 2010-2011 Miklós Keresztes.\n
        Gracias por usar<b><i>AndiCar</i></b>!
    </string>

    <string name="LM_COPYRIGHT_HTML1">
        <b><i>AndiCar</i></b> es una aplicación de código abierto para el manejo de vehículos para dispositivos Android. 
         Esta licenciada bajo los términos de la GNU Licencia Pública General, versión 3.\n.\n
        *  Para mas información (Como hacer, últimas noticias, etc.) por favor visita la página inicial del projecto en
        <a href="http://www.andicar.org">www.andicar.org</a>.\n
        <small>Refresca la página en tu navegador si obtienes el message\"página web no disponible\" .</small>\n
        *  Para preguntas eres bienvenido a la lista de discusión de <b><i>AndiCar</i></b> 
        <a href="http://groups.google.com/group/andicar">http://groups.google.com/group/andicar</a>.\n
        *  Para reportar problemas o pedidos de mejoras on nuevas funciones no dudes en usar el sistema de reporte de <b><i>AndiCar</i></b> en
        <a href="https://code.google.com/p/andicar/issues/list">https://code.google.com/p/andicar/issues/list</a>.\n
        *  Puedes subscribirte a la las noticias del projecto en
        <a href="http://www.andicar.org/News/">www.andicar.org/News/</a>.\n
        *  Para cualquier otra pregunta puedes enviar un email a andicar.support@gmail.com.\n
    </string>

    <string name="LM_COPYRIGHT_HTML2">
        Gracias por usar <b><i>AndiCar</i></b>.\n\n
        <b><i>Créditos:</i></b>\n
        *  Traducción Al Chino by <a href="http://goapk.com/">goapk.com</a> \n
        *  Traducción Al Russo: Andrey Demin - andde@rambler.ru\n
		*  Traducción Inicial al Aleman : Andy Haubenschmid - andy@haubenschmid.li\n
		<small>Se busca traductor :)</small>\n
		*  Traducción al Hungaro : Péter Nagy - microbilab@gmail.com\n
		*  Traducción al Español : Daniel Iozzi- danieliozzi@gmail.com\n
        \n<b><i>Detalle de derechos de autor</i></b>:\n\n
        Derechos de autor© 2010-2011 Miklós Keresztes (miklos.keresztes@gmail.com)\n\n
        Esta aplicación es código libre: la puedes distribuir y/o modificar
        bajo los términos de la GNU Licencia Pública General como ha sido publicada por la
        Fundación de Software Libre, tanto como la versión 3 de la licencia, o (en forma opcional) nuevas versiones.\n\n
        Esta aplicación es distribuida con la esperanza de ser útil, pero  SIN NINGUNA GARANTÍA;
        sin siquiera la garantía explicita de COMERCIALIZACIÓN or BUEN ESTADO PARA UN PROPOSITO PARTICULAR.
        Ver la GNU Licencia Pública General para mas detalles.\n\n
        Deberías haber recibido una copia de la GNU Licencia Pública General con esta aplicación.
        De no ser así, la puedes encontrar en  <a href="http://www.gnu.org/licenses">http://www.gnu.org/licenses</a>.\n
        La licencia completa puede ser encontrada <a href="http://www.gnu.org/licenses/gpl.html">aquí</a>.\n
    </string>

    <string name="AddOn_SubscriptionValidity">
    	La subscripción es valida para la instancia de de base de datos corriente.
    	\nDeberias crear un backup inmediatamente después del proceso de subscripción!     
    </string>
    
    <string name="LM_UPDATE_MSG">
        <b><i>Que Hay de Nuevo:</i></b>\n\n
        <i>versión 3.7.0:</i>\n
        * Un nuevo y liviano estilo de interface de usuario. Abre Preferencias -&gt; Estilo de Interface para cambiar entre estilo oscuro (anterior) y liviano (nuevo).\n\n
        <i>versión 3.7.1:</i>\n
        * Una conveniente opción de facturación por proveedor de servicio para la subscription de los AddOn . Disponible en mas de 60 paises.\n\n
        <i>Todas las actualizaciones:</i>\n
        * Varias correcciones de errores de programación\n\n
    </string>
</resources>