<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
 AndiCar - a car management software for Android powered devices.

 Copyright (C) 2010 Miklos Keresztes (miklos.keresztes@gmail.com)

 This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 it under the terms of the GNU General Public License as published by
 the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 (at your option) any later version.

 This program is distributed in the hope that it will be useful,
 but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 GNU General Public License for more details.

 You should have received a copy of the GNU General Public License
 along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
 
 Translated to Russian by Andrey Demin, andde@rambler.ru
-->

<!-- Error messages -->

<resources>
    <string name="ERR_000">"Ошибка базы данных."</string>
    <string name="ERR_001">"Начальное значение находится в пределах существующего пробега"</string>
    <string name="ERR_002">"Конечное/Новое значение находится в пределах существующего пробега"</string>
    <string name="ERR_003">"Новый пробег перекрывает существующий пробег"</string>
    <string name="ERR_004">"Конечное/Новое значение должно быть больше чем начальное значение"</string>
    <string name="ERR_005">"Курс перевода уже существует"</string>
    <string name="ERR_006">"Ошибка создания записи!"</string>
    <string name="ERR_008">"Неправильный формат даты/времени!"</string>
    <string name="ERR_009">"Этот водитель не может быт удален, потому что он используется в записях пробега."</string>
    <string name="ERR_010">"Этот водитель не может быт удален, потому что он используется в записях заправки топливом."</string>
    <string name="ERR_011">"Этот автомобиль не может быт удален, потому что он используется в записях пробега."</string>
    <string name="ERR_012">"Этот автомобиль не может быт удален, потому что он используется в записях заправки топливом."</string>
    <string name="ERR_013">"Эта единица измерения не может быть удалена, потому что она используется в записях пробега."</string>
    <string name="ERR_014">"Эта единица измерения не может быть удалена, потому что она используется в записях заправки топливом."</string>
    <string name="ERR_015">"Эта единица измерения не может быть удалена, потому что она используется в  преобразованиях других единиц измерения."</string>
    <string name="ERR_016">"Эта валюта не может быть удалена, потому что она используется в описании автомобиля"</string>
    <string name="ERR_017">"Эта валюта не может быть удалена, потому что она используется в записях заправки топливом."</string>
    <string name="ERR_018">"Этот тип расходов не может быть удален, потому что он используется в записях пробега."</string>
    <string name="ERR_019">"Этот тип расходов не может быть удален, потому что он используется в записях заправки топливом."</string>
    <string name="ERR_020">"Карта SD не найдена. Вы не можете создавать отчеты, треки GPS и резервную копию базы данных!"</string>
    <string name="ERR_021">"Папка для отчетов (/sdcard/andicar/reports) не может быть создана. Вы не сможете создать отчет, пока не создадите эту папку на своем устройстве."</string>
    <string name="ERR_022">"Не могу создать файл отчета!"</string>
    <string name="ERR_023">"Ошибка записи файла!"</string>
    <string name="ERR_024">"Папка для резервных копий(/sdcard/andicar/backup) не может быть создана. Вы не сможете создать резервную копию базы данных, пока не создадите эту папку на своем устройстве."</string>
    <string name="ERR_025">"Эта единица измерения не может быть неактивной, потому что она используется в описании активного автомобиля."</string>
    <string name="ERR_026">"Эта валюта не может быть неактивной, потому что она используется в описании активного автомобиля."</string>
    <string name="ERR_027">"Эта категория не может быть удалена, потому что она используется в записях заправки топливом."</string>
    <string name="ERR_028">"Эта категория не может быть удалена, потому что она используется в записях о расходах."</string>
    <string name="ERR_029">"Обменный курс уже определен между этими валютами."</string>
    <string name="ERR_030">"Эту запись о раходах невозможно удалить, потому что она создана через запись о заправке топливом.\nВам необходимо удалить запись о заправке топливом."</string>
    <string name="ERR_031">"Вы не можете определить преобразование между одной и той же единицей измерения."</string>
    <string name="ERR_032">"Вы не можете определить обменный курс между одной и той же валютой."</string>
    <string name="ERR_033">"Папка для треков GPS (/sdcard/andicar/gpstrack) не может быть создана. Вы не сможете сохранять треки, пока не создадите эту папку на своем устройстве."</string>
    <string name="ERR_034">"Ошибка файловой системы!\nПроверьте свою карту SD."</string>
    <string name="ERR_035">"Неправильный отчет."</string>
    <string name="ERR_036">"Файл трека не найден или он пустой!"</string>
    <string name="ERR_037">"Неизвестный автомобиль!\n Если эта ошибка появляется постоянно, пожалуйста сообщите о ней на https://code.google.com/p/andicar/issues/entry"</string>
    <string name="ERR_038">"Эта валюта не может быть удалена, потому что она используется в записях о расходах."</string>
    <string name="ERR_039">"Этот водитель не может быть удален, потому что он используется в записях о расходах."</string>
    <string name="ERR_040">"Этот автомобиль не может быть удален, потому что он используется в записях о расходах."</string>
    <string name="ERR_041">"Этот тип расходов не может быть удален, потому что он используется в записях о расходах."</string>
    <string name="ERR_042">"Этот партнер не может быть удален, потому что он используется в записях о заправках топливом."</string>
    <string name="ERR_043">"Этот партнер не может быть удален, потому что он используется в записях о расходах."</string>
    <string name="ERR_044">"Это местоположение не может быть удалено, потому что оно используется в записях о заправках топливом."</string>
    <string name="ERR_045">"Это местоположение не может быть удалено, потому что оно используется в записях о расходах."</string>

    <string name="ERR_046">"Эта метка не может быть удалена, потому что она используется в записях о пробеге."</string>
    <string name="ERR_047">"Эта метка не может быть удалена, потому что она используется в записях о заправках топливом."</string>
    <string name="ERR_048">"Эта метка не может быть удалена, потому что она используется в записях о расходах."</string>
    <string name="ERR_049">"Эта метка не может быть удалена, потому что она используется в треках GPS."</string>

	<string name="ERR_050">"Ошибка карты!"</string>
	<string name="ERR_051">"Нет выбранных автомобилей!\nПожалуйста выберите автомобиль на главном экране."</string>
	<string name="ERR_052">"SMTP аутентификация не настроена (нет  имени пользователя)!"</string>
	<string name="ERR_053">"SMTP аутентификация не настроена (нет пароля)!"</string>
	<string name="ERR_054">" SMTP аутентификация не настроена (нет исходящего адреса)!"</string>
	<string name="ERR_055">"Ошибка отправки почты"</string>
	<string name="ERR_056">"Неизвестная ошибка."</string>
	<string name="ERR_057">"Ошибка архивирования резервной копии базы данных!"</string>
 	<string name="ERR_058">"Временная папка (/sdcard/andicar/temp) не может быть создана. Вы не сможете использовать службу безопасного резервного копирования, пока не создадите эту папку на вашем устройстве."</string>
	<string name="ERR_060">"Это тип не может быть удален, потому что он используется в задаче(ах)."</string>
</resources>