<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
 AndiCar - a car management software for Android powered devices.

 Copyright (C) 2010 Miklos Keresztes (miklos.keresztes@gmail.com)

 This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 it under the terms of the GNU General Public License as published by
 the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 (at your option) any later version.

 This program is distributed in the hope that it will be useful,
 but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 GNU General Public License for more details.

 You should have received a copy of the GNU General Public License
 along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->

<!--
        < = <
-->

<resources>
    <string name="LM_MAIN_ACTIVITY_WELLCOME_MESSAGE2">
        AndiCar este un software gratuit Open Source de management auto pentru dispozitivele ce ruleaza sistemul Android.\n
        Este licentiat in concordanta cu termenii GNU General Public License, version 3.\n
        Vezi pagine Despre pentru mai multe detalii.\n
        Multumim ca folositi AndiCar!
    </string>

    <string name="LM_MAIN_ACTIVITY_USABILITY_MESSAGE">
    	Mai jos sunt cateva reguli de utilizare AndiCar:\n
    	* apasa tasta Menu pentru a vedea optiunile aplicalbile unui anumit ecran\n
    	* in liste, atinge o inregistrare pentru a o putea edita. Apasa lung pentru mai multe optiuni\n\n
    	** visiteaza www.andicar.org -> \"Cum sa\" pentru a invata cum sa folosesti AndiCar **\n\n
    	Multumim.
    </string>

    <string name="LM_MAIN_ACTIVITY_SHORTABOUT">
        <b><i>AndiCar</i></b>este un software gratuit Open Source de management auto pentru dispozitivele ce ruleaza sistemul Android.
        Este licentiat in concordanta cu termenii GNU General Public License, version 3.\n
        Vezi pagine Despre pentru mai multe detalii.\n Copyright © 2010-2013 Miklós Keresztes.\n
        Multumim ca folositi <b><i>AndiCar</i></b>!
    </string>

    <string name="LM_COPYRIGHT_HTML1">
        <b><i>AndiCar</i></b> este un software gratuit Open Source de management auto pentru dispozitivele ce ruleaza sistemul Android. 
        Este licentiat in concordanta cu termenii GNU General Public License.\n
        *  Pentru mai multe informatii (cum sa, noutati, etc.) vizitati pagina proiectului la
        <a href="http://www.andicar.org">www.andicar.org</a>.\n
        <small>Reincarcati pagina daca va apare mesajul\"Pagina web indisponibila\".</small>\n
        *  Pentru intrebari va rog sa participati la <b><i>AndiCar</i></b> discutiile purtate pe
        <a href="http://groups.google.com/group/andicar">http://groups.google.com/group/andicar</a>.\n
        *  Pentru nereguli de soft, sau imbunatatiri nu ezitati sa folositi <b><i>AndiCar</i></b> issue system la
        <a href="https://code.google.com/p/andicar/issues/list">https://code.google.com/p/andicar/issues/list</a>.\n
        *  Puteti primi stiri despre ultimele noutati de la
        <a href="http://www.andicar.org/News/">www.andicar.org/News/</a>.\n
        *  Pentru oricare alte discutie, scrieti la andicar.support@gmail.com.\n
    </string>

    <string name="LM_COPYRIGHT_HTML2">
        Multumim ca folositi <b><i>AndiCar</i></b>.\n\n
        <b><i>Credits:</i></b>\n
        *  Traducere in Chinese de <a href="http://goapk.com/">goapk.com</a> \n
        *  Traducere in Rusa de  Andrey Demin - andde@rambler.ru\n
		*  Traducere initiala in Germana de Andy Haubenschmid - andy@haubenschmid.li\n
		*  Traducere in Ungara de Péter Nagy - microbilab@gmail.com\n
        *  Traducere in Spaniola de Daniel Iozzi - danieliozzi@gmail.com\n
        *  Traducere in Romana de db - budo8002@gmail.com\n
        \n<b><i>Copyright notice</i></b>:\n\n
        Copyright © 2010-2013 Miklós Keresztes (miklos.keresztes@gmail.com)\n\n
    	Acest program este liber; îl puteţi redistribui și/sau modifica în conformitate cu termenii Licenţei Publice Generale GNU, așa cum este publicată de către Free Software Foundation; fie versiunea 3 a Licenţei, fie (la latitudinea dumneavoastră) orice versiune ulterioară.\n
    	Acest program este distribuit cu speranţa că va fi util, dar FĂRĂ NICI O GARANŢIE; fără măcar garanţia implicită de
    	vandabilitate sau CONFORMITATE UNUI ANUMIT SCOP. A se vedea Licenţa Publică Generală GNU pentru detalii.\n
    	Ar trebui să fi primit o copie a Licenţei Publice Generale GNU împreună cu acest program. În caz contrar, consultaţi <a href="http://www.gnu.org/licenses">http://www.gnu.org/licenses</a>.\n
        Licenţa completă se poate citi <a href="http://www.gnu.org/licenses/gpl.html">aici</a>.\n
    </string>
</resources>
